8-0 想像唔到 曼城對阿仙奴有幾血腥

到時會唔會18歲以上先有得睇直播？
曼城狂魔虐殺阿狗

應該唔夠你血腥啦

投降5踢了 當輸3:0算 ok?

你恐佈啲

上場輸升班馬 今場仲唔落力踢咩

屈福特都係和阿仙奴
曼城對阿仙奴都係8-0啫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屈射成3x腳 和波係阿好彩
重有雷斯依粒炸彈

殺人犯

曼城入幾多球 港父十一就殺幾多人

34+23+20
=77

比曼城射成77球

8個咁少？你講笑咩

今日殺人數

講波啦

新屋嶺都收到now 咩？

樓主人都

一個post還一個post

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

我真係屌你老母？做咁多陰質野仲用埋d咁濕鳩icon?

呢3條仆街同時落場就勁撚fit